\begin{wrapfigure}[6]{r}{.25\linewidth}
	\centering\vspace{-20pt}
	\includegraphics[width=\linewidth]{Experiment/Resistors}
\end{wrapfigure}


\par Определите значения сопротивлений каждого из резисторов, содержащихся в <<сером>> ящике. Поясните ход ваших измерений и расчетные формулы. Результаты измерений занесите в таблицу.

\par \textbf{Оборудование:} Мультиметр, <<серый>> ящик с электрической цепью из шести резисторов, соединенных в многоульник с шестью углами. От каждого из углов наружу из ящика сделан вывод тонким проводом.
